[NBA]比賽得番十秒，落後緊一分，你會傳個波比邊個？

總決賽game7
比賽得番十秒
隊波落後一分
個波係你手上
假設場上面有：
Michael Jordan
Kobe Bryant
Lebron James
Stephen Curry
你會將個波傳比邊個？

自己射

curry 出黎搞笑？

拋個alleyop等佢地自己搶

我想揀Joe Johnson

4個都對面隊既 緊係自己黎

傳比對面 之後犯規 到時就落後三分 到時邊個三分準就傳比邊個

隊波咁勁都輸，自己檢討下啦

mcgee拆你屋

Me=人數王

傳比lbj 佢會決定到比邊個射

傳比james，等佢得番3秒傳炸彈出黎

iso JOE

傳比堅尼米拿

paul pierce

自己鏟 draw foul

識貨
pp go！

傳比教練

緊係 佐敦啦

5 個人 企哂出去 ? 邊個開波呀 ?

無錯

Kobe

Ray Allen

Fisherman lok

Pakho Chau

MJ for sure

傳比lbj 佢咪又係傳返比你

mj / kobe 最有信心

手感仔就算啦

羅意庭

先一個TO
之後犯規輸多2分

好似係高登見過呢個post

Paul Pierce for sure

樂仔

有空位個個

Kawai lenoard

Shaq

見上面話LBJ臨尾傳
跟住揀KB果班
係咪好耐無睇波？

計絕殺
MJ>LBJ>Curry>>>>>>>>>Kobe

kb絕殺得廿幾%都拎出黎吹奏

今季有一場臨尾空哂3分都唔射仲傳

竟然無melo

傳比kobe再親手block7佢

Ray GUN

Iso joe 好撚勁

Fisherman Lok

今季有一場咁撚多

Harden啦

娃娃殺手 蘇絲克柴

傳比佢再傳返比我射

T Mac 啦

狗比
又可以睇佢上神枱

識比一定比McGee

Same question

現役一定係kwaii

點解Kobe Bryant進攻咁勁，點解仲要打guard?

緊係傳比街場啲mk仔啦，上籃再嗌埋打手犯規，輕鬆有罰球射

完場喇傻仔 俾番個波球證喇

dum鳩對面隊 發老脾走人 唔撚開

傳俾我皇等佢分波

叫占士幫curry set個pick係底線走出黎
Curry再走埋kobe到做多個pick先
然後叫mj走去postup睇下攞唔攞到位
依個時候應該冇乜時間淨
咁自己用馬利安既既射姿fing個波上去 一係入 一係唔入架姐

等多陣傳比fisher

攞撚住個波10秒都唔射，等佢地4個屌7我

傳比趙雲

差一分梗係傳入內線比oneal,duncan啦

一定係傳俾自己
入嘅話就勁出名
到時仲唔升職

今季無乜睇騎波 不過印象好深刻

Curry

Robert Horru

Robert Horry

你有呢4個做隊友 你企埋場邊睇4打5都唔會落後啦

Curry 收皮啦總決賽瘋狂打鐵
正垃圾

t mac

呢個moment, 除非MJ say No,
否則MJ一定叫你傳比佢

打the dream duncan magic bird jabaar

呢個陣容都要輸一分？

你講下對面咩陣容先我再諗

咁你在唔在場都一樣唔會影響到啲乜

兩個收咗山，一個就退休
你自己話呢

識貨 個日加時個幾粒三分睇到我濕哂

傳比美斯

關羽張飛留比趙雲

所以係趙雲

屌你老母 秒

唔計你講個幾個 我會傳比Jeremy Lin 唔入正常 入左就Linsanity 賺番中國台灣一筆

識波

Jimmy Butler

T mag

上面個個無一場得分過百點交比佢地

求其叫條友幫你單擋然後自己摌埋去

一喺melo 一喺我個名

Robert horry

剷入自己籃框博上shaqinfool

傳比fisherman

Jordan>kobe>>>>>>>>>>>>>>curry>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>james

我會傳比美欺

比黃德斌

或者周董

iverson

Chris Bosh

高砂一馬

姚明

個個都mvp 照計應該都1對1緊，突破lbj無人阻到傳比佢沖等人補位再傳空左個個

叫暫定問教練

櫻木花道

C朗

傅家俊 1q清袋

in mj i trust不過如果有ray allen我會揀佢

D wade啦，唔洗諗

比lbj再罰球2中1 打ot一人一球

成個Post重點係呢句

其實kd以前係雷霆都好多絕殺

如果有個咁嘅陣，照計冇奶油會落後一分

Btw，一定係MJ。

一定係lbj

Vince Carter

' that's why I am here! ' 型到

oneal啦,硬爆入去

想傳俾大猩猩、但係唔知點解傳左俾好似大猩猩既契弟

OK,樓主你可唔可以講下自己隊友有咩人

Fisherman Lok
不過有佢係到無乜可能落後

帶波返自己後場慢慢諗啦

D-wade

隊波就黎過100人

炸板算

緊係美斯啦

Lbj 同 curry 依家都係俾 Irving 同kd 射
kobe 就多數唔入
有得揀一定mj

一定唔會係curry

射落海都唔益佢地

傳比占士比佢傳比其他人

大叫「換人」，換走自己，太大壓力

占士點解會出現....

四夾以內皆空檔

咁其實curry都好clutch既 mj>lbj>curry>kb

kobe都有..占士點可能無?

一傳俾shaq就一定foul!

kobe, curry 咪玩喇
換走呢2個加ray allen/pp/melo 是旦2個仲好

kobe hold波，curry亂兜出三分線，lbj幫mj擋，mj射

換 Horry Fisher 出嚟
Kobe 同 FOJ 返入去坐

識貨

kobe hold左個波mj點會有機會射

MJ 廢問題

paul pierce都無

咁既陣容都要打到game 7仲要落後緊

對手究竟係咩人...

唔好再貼啦 你叫人點駁姐

No pass look